未來抗爭重要日期

9月9日 - 美國國會復會 ->香港人權法案 ->過就過緊 但會懲罰邊個? 大家要幫美國手搵同諗

9月28日 - Never Forgive, Nevet Forget ->
請假攻略 今年9月28日係星期6, 大家請一日9月30星期一 就4日假

10月1日 - 某死要面大國 70周年國慶 ->某非民選首長所謂止暴平亂死線?

10月31日 - 英國硬脫歐死線 -> 貿易協議親中定親美?

11月24日 - 區議會選舉 -> 搞唔搞到都成問題, 某政府大可以話動盪唔搞 因為真係投佢都仆緊街, 點解要搞樣野係會令自己輸, 恥就不嬲都無

1月11日 - 中華民國總統選舉 -> 候選人會唔會用開條後路比民主抗爭者

push

下半年仲有中共十九屆四中全會

請假攻略都唔push
好多公司請假要一個月前通知

全世界入黎 有關機破解場禁制令方法

仲有9月頭開學

9月30請定假去玩

學術資料post就無人推

我知人人都鍾意juicy post, 但唔該都推下資料post

幫手推下啦